點解咁多大陸人留長D指甲！有咩用！

好核突！好想剪爆佢

唔好 等佢撞到隻手指反起咗塊指甲重jeng

當螺絲批